AB team 定 全面wfh多

AB team
全面wfh

個個AB team一路覺得呢個arrangement 好on9

冇料到 已不變應萬變

AB team

一撚樣

全面返工

你？

AB Team

乜都無多

兩樣都冇
未WFH過

得我一個要返工

打仗都要返工

AB Team 但有d奴才同事唔理照返足

如果我全面返工, 我啲下屬就有得WFH
如果我WFH, 我老細就一日到黑call我同我啲細
即係焗鳩我全面返工

我AB team

AB TEAM
1 week rotation

Same here

wfo

隔日ab team

西到世界盡頭

ABC team

AB 輪流返
C 照常日日返

咩公司咁撚垃圾

乜都未有

WFO

6點後可WFH

Ab team, ab team都有我名

全面office

都係照返工mode

西公司

食懵你，仲比你班奴隸唔上班咩，經過上次經驗，呢次幾多宗都唔會有，同沙士樓價跌道理一樣，今次勁咁多都照升，聽日準時返工啦

wfh咪又係奪命追瑰call多鳩餘

我condom業 死人冧樓都要返

全面work from office

咁on9

屌你啦 做sales 點wfh，公司又on撚鳩

冇wfh
仲要有同事同一棟樓中咗 公司要佢驗
但唔比佢wfh 佢中招全世界一齊中

公司行ab team
on9主意

老闆:只留A team

垃圾

咩柒閪野都無

乜鳩都冇

乜鳩都冇，繼續返工齊齊攬炒

垃圾公司

長期返工team

隔日AB team
但係老細team c日日返

乜撚都無

暫時係全面wfh
但有同事要求返office

AB team 但我全面wfh

WTF🤬多過WFH☺️

AB team
日班A 晚班B

full team on duty

乜撚都冇

呢一波公司完全冇wfh嘅跡象

地球毀滅都要返工

全層ab team
每日一班坐房，一班喺出面

重點係所有人wfh得我無要返工

最on9係唔同tema各算ab
我呢team 1,3,5 a 2,4,b 之後再轉
人地team就 a今星期 b下星期
咁咪一樣出部出事

乜柒都無

隔日AB team
大吉利是講句，有一條友瀨野，全公司都係癱瘓

兩樣都冇

AB team 好煩
但WFH冇得走開無得拎假又好撚慘

真心想知邊個天才諗AB team出黎
係咪以為分左team就會唔有人中招

其實AB TEAM都唔係點返同wfh係無分別

因為AB Team意思係叫你一三五或者二四六返去攞文件only

點解啲公司可以咁on9
仲要係銀行

咁痴線，C team 中咪全部中囉？

無呀屌你老母

我條team都係，有啲懷疑你係咪我同事

有提早OR遲半粒鐘返工放工

屌 上下晝AB team都聽過啦

我公司玩ABCD team
今日 AB 返公司
之後 BC CD DA AB 咁
咁同全部一齊返有咩分別，
只要有個中左而遲發現，
咪又係全公司一齊收皮

講個笑話你地聽
有間大公司分左AB team, 但啲保安就日日返工
保安會同其他人一齊困獸鬥食飯

我abcd team, 等三星期先一次，懷疑team head係咪弱智

冇WFH

乜都冇呀

全公司都c

full wfh

返齊仆街

失業L留名

識人A B TEAM係上班時間

A,B TEAM 2個地點番工，再50%WFH/50%番site...

Sor 笑左

你唔係諗住你有得放呀

c team

繼續返工日日落site

乜都冇呀屌你

我都係喎
Ching 公司兩層？

ab
每team返一個星期
每隔一個星期五要ab一齊返晒工做交接

乜撚都無呀
屌你老母

講個笑話比大家知，大公司都唔敢開名

狗會就狗會啦，怕咩講

Full team

覺得唔會再wfh

轉Zoom 但全面番工
利申： 連鎖私人補習社

ab team

Same

AB TEAM但自己任揀番三日，永撚遠2日WFH
咁A乜春B

門面上ab 實際老細都係要你扮透明人唔打卡繼續返

Full house返工
信政府 唔怕

Ab team
A同b team 分開坐 一邊有事 另一邊都可以繼續返

....

屋企人由1月頭到依家都wfh緊

跟本應該同層分兩team
唔係分嚟多鳩餘

兩樣都冇多

係a team中左傳比c，c再轉身射比b

公司出信迫我地全部人WFH
我一月到依家加埋返得兩個月office

公務員乜撚都未有

A team
全公司一條心 齊上齊落

公司掉轉
AB輪流返
C日日WFH

利申C

我公司早放半個鐘己經話自己係抗疫 mode，你話呢

WFH

WFH真係做唔到嘢 啲嘢交唔到仲煩
利申 兩樣都無

呢個真心on9

暫時全面work from office

每星期一日team

公司班老嘢唔識zoom又唔識雲端
IT又無支援
唯有照常上班

上兩波隔離admin team AB team
我地就名義上可以同阿頭申請下午WFH
但邊個會咁做
而事實係真係冇人咁做

Same 想死

我老細話放假都應該做野

部份AB team，部份正常返工.....我公司咩玩法

喺屋企好悶，寧願返工

咩都冇 唔撚洗煩

係公司一個人做咩都無人知

做下樣比恐懼撚高層睇

做下樣，叫做有做野

其實好on9

明明上一波有 點解今次冇架

繼續括免檢測
富豪唔洗隔離

乜都無，淨係話確診隔離要扣年假

全面返工就有
一諗到一陣仲要同個中英文都差嘅閪女人客夾嘢就好想辭職

office有人中 admin send email話星期六會進行清潔

咁撚仆街 冇sl？

對我冇分別

之前公司有3個50幾歲同事中左
但好快好返
老細覺得廢撚過感冒
keep住ab team算

真，我老細都係咁諗，所以全office返足，疫情開始至今冇wfh過

我果間之前都係，正仆街

輪姦制

冇AB team 痴撚線翻緊1-5

舊公司有D同事都係無視AB TEAM番足

可以拎$5000

好正 same here

無任何通知，當無事

一個星期一日wfh

乜撚嘢都冇嘅多

黎先生.jpg

ab team 同一team分ab team
a team 坐一層
b team 坐一層
日日都要返

其他同事AB team緊嘅時候我係team C

一樣
算唔算撚狗

分 AB team 唔係就係唔想一個中全條 team 攬炒咩
1 week rotation 咪又係攬炒？

全年都一切如常

照返六日

一月wfh work到而家

番齊5日

點解冇第3個option揀
當我地呢d全面返工既死架?

懶係公平咁 戇鳩

AA team, 全部返工

返到工司

照常返工

乜9都冇

大公司 冇公佈過會wfh
上次就行ab team
間公司太大 每樣野都要跨部門
ab team既處理時間同全面wfh一尻樣

繼續正常返工

公司同層三單確診都仲要人返
消毒咗喇喎廁所都唔敢去

A team
All返工team

Just a flu

邊個發明有team c要返哂咁多日

然後便沒然後?

無保就業，全民坐在家

正常返工

有wfh
但有d software得公司有
自己裝又連唔到落公司server （仲要比錢裝
變相 日日返工

但以個已經係最好嘅方法for一定只可以係公司做嘢嘅安排 其實係公司戴晒口罩返到去又會抹自己枱已經風險低咗同ab team 原意係一條team 死咗仲有條team頂上

1月開始爆發嗰陣到宜家都未wfh過

上半年有wfh
奶完共之後冇左

Ab 起碼有幾日唔使返 屌你split office

直頭冇wfh, a/b team

full WFH

公司什麼也沒有

我公司同你差唔多 不過更on9
一至四輪流WFH 星期五冚家一齊番公司

正常返工
想AB team

唔撚隔照返工傳埋俾老細

兩樣都冇既最多

大把奴才

唔明有咩一定要返office做

ABC team
做show

ab team但係用同一個更衣室同一個pantry/common room食飯

Work at office

全部返足係咩?

Work at office啊屌

但隔日A/B team + 有同事做奴才返足晒5日係咩玩法

同冇A/B team一樣咁on9

無呀dllm

3)全面正常返工丫 hi .....

返足5日

乜撚都無
宜家係公司唔會戴罩
一齊攬炒啦

AB team都要返工

全面番工冇得揀

老細講明冇WFH

政府成個部門如常照返

發覺好多d細規模既公司返工做野唔會戴口罩

一個星期每條Team逐日抽人wfh
所以一個星期wfh得一日

返工

反正都唔可以WFH 繼續做野唔帶罩
最好攬炒 越爆越多 感冒黎姐 怕撚

俾你講左先

利申：C team = Contract Team

身邊有人2月wfh 到依家 我自己就2月做到依家

咁而以黎
只係岩岩開始個陣wfh左一兩日
然後因為公司有疑似case先多一日

全面返工

咁依樣野係你個同事on 撚9 如果間公司真係重視bcp 反而會警告個同事因為佢有可能令到間公司/部門要停止運作睇佢仲敢唔敢做庸奴

除左外資 根本中資/港資嘅大中型企業一定無
特別係正苦都未行頭
班商家佬一定唔會俾

反而小企人情味濃啲先會俾

利申：港資做支那客 一日都未wfh過

奴才同事正正就係HR本人

其實隔日返真係唔明有咩用，有一個病都係果個禮拜用返果個office，又冇左星期六日去隔一隔，聽其他朋友公司A/B team係逐個星期計

唔好提，屌

兩樣都冇啊dllm

公司剛剛公布左全team啲人分三五或二四返工

又唔好咁講
中資其實幾鬆手

中資狗 係office覆緊你
乜都冇

好景個陣咪鬆

依家市道咁佢地第一時間係揸得最緊果個個

咁咪無咗AB team 意義
AB Team主要係將一間公司分開，咁有人中都係隔離一半人
唔駛全公司暫停運作。
有一team人係接觸晒所有人的話
咪完全無意義

AB team 但每日都要返

我第一二波個陣仲做緊中資
個時幾鬆

same here

可以wfh 或者 可以坐office
選wfh 一日，就扣一日 年假

2樣都無

AB TEAM
2weeks rotation

第二、三波就 AB team，但兩team各有一個相遇半粒鐘交更
第四波就咩都未有

A座同事同B座同事隔離

啱啊
唔知邊知天材諗出來

Absent team

扣年假都仲要work

幫老細盆花淋水

我部門ab的確係隔禮拜返
但阿姐係日日返
咁...其實咪又係會交叉感染到

我份垃圾工呀，其他同事有一日wfh，但我呢？日日都要返足，你話係咪唔公平，索性猛咁請AL以表不滿。反正都清假

自慰作用

Engine狗表示要準時番工

求C team心理陰影面積

本身wfh 緊
而家再extend 兩個星期到聖誕果個星期
第一次感受到it 狗係有少少尊嚴

有一個會日日返嘅已經唔洗A/B team啦，冇意義

個人唔膠又點做到膠層呢

下星期先A/B 仲要係最無用嘅隔日
如果依幾日有人中就好笑

乜都無

我地公司既ab team係兩個office 輪流坐
又驚比你wfh好似蝕比你咁
又驚比人話無做防疫
但其實仲on9過乜都唔做

公墓完一樣係咁

咁你應該係A team